點解星期一下午兩點嘅地鐵仲係咁撚多人

個撚個都好似唔洗翻工咁

支那人要返工？